【未雨綢繆】打雨戰嘅戰術討論

香港夏天多雨，唔難預測將來點都會有一、兩場抗爭係會落雨，但一落雨個環境變化好大，我地要對可能出現嘅情況作出估算同諗應對方法。

落雨時嘅戰場：

1催淚彈、胡椒威力下降

算係小優勢
因為本身都已經counter到胡椒同tg

2地面濕滑

兩邊都有阻礙
但一般嚟講人地衝
我地退
點都蝕底d

對速龍應該影響更大
衝個陣會有所保留

3能見度下降

兩邊都睇唔清對方部署同人手流動

兩邊遠攻都好難提防

傳媒鏡頭影唔清
極危險

4聲音難以傳播

佢地有walkie
我地無
劣勢

開槍變滅聲

5對豬嘴/口罩有影響？

推

豬嘴個濾餅濕咗就收皮

我唔明次次都企定等人清有乜用?
點解唔敵進我退 be water?